記者會發問區

DLLM其實記者會開比CCTV睇，我睇過兩次CCTV新聞，都剩係
播返啲差佬個幾分鐘循例講既野，咁認真問會問題佢都唔會答個事實出黎啦

下次問佢地

開會諗答案個時邊個笑得最大聲應該實際啲
一係問佢地點解對住咁多鏡頭講笑話點解可以忍到唔笑